好用APP ：英語流利說

非常實用既學英文app，完全免費，我最鐘意就係配音果part，佢會有D電影對白，要你配音，會有聲準高低分，仲可以同人鬥勁， 每日都有課程 ，

留名試用

Ohh

大陸app，你自己慢慢玩啦

撇開佢哋啲權限問題，大陸啲英文apps內容其實真係幾實用同豐富

Lm

我用左一排，岩岩係入面識左個女仔，冇咩權限限制，D課程多到做唔哂

岩岩試用緊 好似幾好喎
多謝樓主

得呀

真係好多野學 幾好咁
有無做個英文水平定級測試 得lv4

用左好耐，唔錯ga, 講堅

中國人用中國app

有冇用到收費果個

好似未，我發覺我原來一直都冇打卡，我都係做每日一句最多

佢唔比我註冊 可以點申請

唔洗，我之前用果D又廢又收錢，又冇互動

我仲有個app係可以睇直播，有D 海外教師會上線直播教英文， 課程有平有貴，睇佢收費。我唔會俾錢所以我會等有免費先開黎睇，有時會有靚女

cap圖睇下，點唔俾

俾個id我大家關注下？

大把片同戲配，配完佢自動幫你整，可以sharre俾朋友睇，睇下邊個配得好
我唔明負皮班人咩心態

岩先仲發現左有個功能，可以Search 單字，然後有解釋，有美音同英國
仲有發音練習

留名

樓主點樣註冊

殘體字睇到好撚辛苦

咩app?

用開voicetube

中國人飲東江水

香港應該搞返個單邊貿易封鎖
唔俾香港人用大陸野

咩apps?

個apps咩名啊

打手呀？
講咁耐連個app咩名都冇

得喇得喇，唔洗休息咩，拿拿拿
直播果到叫 伴魚英語，但係免費既要睇有冇老師肯，通常夜晚7-8點會有，大約30-60分鐘，

算啦 咁都睇唔到 我諗你學英文都冇意思啦

個topic咪大大隻字英文流利說囉

中文有冇1？

多謝
咁我都推薦番個app比你啦
呢個app叫

左下個個
入面係咁

有好多唔同程度vocabulary學
佢既玩法係multiple choices
Sosad既係日文

同埋你可以挑戰唔同既rank
最多有20-25rank
咁驚你唔記得vocabulary既
可以睇右上角單語一覽
入面有哂全部生字

Thx 感恩

要係日本app store download架

個app叫英語流利説？

Iphone搵唔到既

自膠 搵到lu

好明顯打手啦
仲要推埋d大陸apps
死番去支那啦

仲要開勁多分身推post
on99咁
污染哂

( Show Blocked User - 安靜的鋼琴 )

殘體字

Bug 柒左 錄唔到音垃圾

支那APP 偷資料

上面話點註冊點Down多謝哂果啲大陸狗全部Block得